一條粉腸，一個景，講哂啲對白。

Sor, 貼錯